黑色旗跟"港區旗"除黑色外基本上有咩唔同？

黑色旗好似無5粒星？

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

@TIME
On the anniversary of its return to Chinese sovereignty, Hong Kong flies the rebel flag

會唔會被人告改"區旗"?

幫手推

見好多傳媒稱"黑色區旗"

煲底個物資站好難搵